Deloitte Consulting Interview一問

有冇巴絲打報過deloitte consulting-strategy and operations 嘅intern?
小弟之前收到email聽日要去case interview
有冇巴絲打知道個形式會係點？
求指教